1萬億嬲到震

其實有冇人可以同侵侵講下今次填海果1萬億係利益輸送比支共續命 ?